以後頸渴去 OK 買支水係咪可以有後數服務???

OK 可唔可以回應下?
大家可唔可以幫手問下OK:

將軍澳店員笑笑口落閘拒賣水予中催淚彈街坊 OK便利店致歉
2019.10.08

OK！駁唔到

叫OK公關出黎解釋下

Yes

放心, 好快 OK 又收到 order 出嚟話係 誤會

真係要問清楚啊

佢地會覆ok